我宣布抗爭成功

講緊嘅係波多黎各

遊行我地做過
催淚彈，各式子彈我地食過
手足被拘捕我地都試過

希望最終我地都可以好似佢地咁，一齊相擁歡呼

五大訴求！
香港覺醒！
時代革命！

手足，明天一切小心
齊上齊落
不分化
不割蓆